當年邊個諗到軒達神，牙軒可以用隊長身份企上歐聯頒獎台拎盃？！

差d 換能左丹普西

咁就做左legend

仲要成場唔知踢乜春

成場唯一 : 底線傳底

軒>>>謝

搞事？

原來神軒有齊晒咁多個盃賽既亞軍 好彩都拎番次冠軍

神軒好勵志

佢都幾勵志 唔係講笑
當年加埋唐寧卡路爾查理阿當一齊俾人恥笑水貨
猁狗最黑暗既時期

冇我哋球迷百屌邊有今日嘅佢

眼神擊退沙皮狗

呢下真心屈

可惜之後俾普巴屌打

你依家知我地利物浦乜料啦